今日係咪連登黑人節？咁多黑人話題

屌你地老母，唔好迫人睇黑人好無？

黑人女仔講廣東話
女優大戰黑人30cm ， 夠啦

仲有呢個黑人靚唔靚仔

［行動post］盧吉道要人！！

要我幫手推？